今日約左個筆友見面，要準備啲咩？

送支蘇格蘭場非工業用毛筆比佢好冇？

比你電話我
我會係你地見面後十五分鐘call你
到時搵機會走

問佢鍾唔鍾意你支筆

著定橙褲

大家都係女?

送郵票

佢又岩喎

我係男 佢似係女

無論咩外表我都會去到底
見個朋友姐

好提議

你嗰支就係筆

此post己完

點識架

男定女都冇所謂啦
已經有好萬全嘅心理準備

唔好發星爺張相比佢

佢話黎探親嗰時隨手將封信dup左落信箱
然後信入面有寫地址希望我同佢做筆友
咁我咪回信

咁咪普通食餐飯 做個朋友
不過感覺有時好奇怪
見左就冇左果個感覺

可能係4十幾歲大大大肥肥

其實我地都識左2年多少少
我諗唔會有咩非份之想掛

佢話佢97年

可能係你朋友玩你 扮筆友

唔係咩非份之想
係冇野好傾/ 原來對方唔係自己諗嘅咁

咁你呢 幾歲呀
約左去邊呀

嘔吐袋

以我所知冇朋友手字係咁

安全套

咁又係...可能轉個頭要離場嘅係佢

大佢2年
約左去書局
然後食餐飯
btw 佢自稱今日係佢生日

咪咁衰

不了 聽日要返工

依家點？

烏啄啄兮烏啄啄，你老母兮...

搭緊車出去

星爺

一樣床罩

準備定紙同筆

買左振動筆未

玩one to one傳紙仔？

會唔會呃禮物

曉震嘅筆咪寫到啲字鬼畫符咁？

我有呀 震震筆

價目表

佢話請佢食餐飯就ok
咁我咪諗住再送多樣野
但紙筆郵票會唔會太行？

都唔會始終第一次見面
呢D又係佢鍾意嘅嘢

可能你筆友睇緊呢個po

留名

香港人定大陸人？

咁唔好推

留名睇聽好消息

識寫非5p口語又唔寫殘體
香港人掛

一定係知你住咩單位跟住掟落去啦
高手

咁又係
本來想送CD

姐係我身邊嘅人？

留名等睇

較定15分鐘鬧鐘有咩事都可以閃得快d

送Condom

嘟

記得影佢個樣上嚟

見到面未

做咩講到識繁體係特别啲咁

係邊到食飯呀

Live左

一定好緊張我都想見吓我個筆友

留名等睇樓主做下一名
心
理
時
鐘

舉少少證據支持下自己嘅論點呀嘛

樓主玩完 過唔到今晚了

有舉

玩得開心啲

一男一女唔係女先蝕底架咩
幾時變左男嘅出事

因為用到黎區分係咪大陸人囉

留名等睇係肥婆

跟進

咪咁多幻想啦 樓豬

點解可以做咗筆友兩年都唔知佢係男定女 ?
究竟兩年黎, 係信入面講咗啲咩呢 ? 咁都估唔到

筆

係香港從來係男既蝕底
唔信打開你銀包睇下

我估係女嘅
但唔排除有心玩野架嘛

樓主到未 好撚心急

而家啲女鍾意咁玩 ?
之前見好多 po 話玩筆友

等樓主報告

直播

可能佢寫錯左，本身想寫79年

樓主約咗幾點

lm跟進 可能係甜故

雖然話做個朋友姐，但話哂書信來往左兩年，如果係暗瘡肥婆既話，都幾sad，幻想破滅哂

Lm

求下文

喂屌 巴打張床單同我一樣
睇到嚇一嚇

到你見到座山果時就唔係咁講

我中學個陣有個師兄去討論區識人點知比佢班同學發現 之後成班同學扮女人同佢傾計大半年之後約佢見面 咁個師兄照去 一去到發現真相佢成個人崩潰 跪左係地下

LM等聽好消息

留名睇live

樓主唔見左

KY準備

casa平衡

希望係靚女啦

4點半 未見人

比人放飛機

真係好仆街

時間到 見人未

準備紙筆面對面寫字溝通

淨係話我知佢係男定女靚定咩就ok

我地筆友來既…
通左信三年幾架喇，最近佢突然間唔睬我…

我都有個識左三年嘅筆友，未見過

安全套 你用 或者佢對你用

見到人未啊

樓主已上房

Live

41分
樓豬唔見人

記得dating完之後上嚟報告下

樓主呢

已經俾個79年嘅大肥婆......

唔覆係咪見到靚女

樓主molamola

lm 科勞

lm

樓主係咪比怪獸食咗
唔見人

Lm睇圖

樓豬

你係唔係寄左張相比人？

R.I.P

似乎行緊

咁你自己斷正喎,你咁既樣點寄得張相比人睇架?

我知呀,所以我寄左你張相比佢

sorry，交待返先
面已見
女仔
唔係橙褲

靚？

點搵筆友

會唔會係你老豆老母假扮 好想了解你

有冇一見鍾情先

派報紙？

真係97?
靚?

正唔正架

live左

唔係肥婆 差極都有限掛

lm跟進

冇喇講多啲啦屌你

我見到個標題都諗起呢樣

靚同醜太抽象
不如咁講
如果分為送都唔屌 可以一戰 折壽都屌
咁應該係可以一戰

行街食飯直落啦，依家仲上嚟講咩，今晚先睇啦

咁咪好

唔知仲有冇得繼續做筆友

留名等肥婆坐爆你

佢係香港人？

正喎

樓主約左喺邊度見

可以一戰已經好好啦

仆你個街 貼圖得link 仲以為係bam圖來

帶筆，話明筆友，緊係見到都用筆溝通
咁會引到佢笑先囉

恭喜樓主，應該食得！

留名睇合照

樓豬有閪屌喇好羨慕呀
不過用左2年時間我都祝福你

咁就一段大好姻緣

留名跟進

Btw，這些機會

見左面，有埋聯絡方法咪會好難繼續落去？

可食用

即刻無晒做 pen friend 嘅興趣

樓豬無著橙褲

咩係橙褲？

心理巴打

心理時鐘

我與隔壁的S小姐成為了筆友

套

真係咁識到女 勁
想問下係邊個提出要見面

吳孟達

樓主係咪係尖沙咀?孭單邊袋?
岩岩聽到有一對男女係度傾計
個女既笑個男既手字好肉酸
又話咩有封信係用毛筆係宣紙上面寫字

面具或嘔吐袋

等睇下文

咁係咁岩下話

The big 連登仔 is watching you

..

條女咩樣？

出現了

咁都撞到

個女仔似唔似97先

連登仔緊有一個係左近

深藍色斜孭袋 ？
都見到一對男女拎住2,3個信封

周圍都有連登仔

當一個人好似好專心做緊野，但又成日借d意偷望你⋯

就係似先想問下係咪樓主黎
我仲跟踪緊佢地

信封係用黎相認？認完都收埋架啦，無理由仲拎住

樓主你拎轉面睇下！

應該真係啦

利申 行咗段路都仲見到對男女同佢地後面嘅對男女

點知 見佢地傾住笑，可能係講緊有關嘢

跟跟下 會唔會幾十人

睇嚟都係啦

十幾件連登仔跟住

巴打你拎轉面睇下，應該仲有一對男女

我見到果個係白色wo
唔係斜孭
呢種孭法既袋黎 但唔係圖中既款

巴打係咪望後面

成村人突然一齊望後面

擰轉面一望，成條人龍

好似人浪咁，一條人龍順序向後拎

哇屌 咁撚危險嘅

點點點

F5

想像到個畫面 好撚好笑

搞到我返緊工都望左一望後面

樓主仲唔俾我發現到你
睇住你撳電話
係咪著白色tee 灰色短褲呀 然後仲有件深灰色冷外套

我都睇到你覆post

尖沙咀邊到?我都想加入

兩個襯唔襯

周街都連登仔
樓主型唔型
個女仔靚唔靚

準備過尖沙嘴

笑鳩死

樓主正常身型 應該都有174,175

但唔係兩個巴打睇緊唔同人咩

條女呢

你都係附近？海港城？

計埋你個名真係齊腳喎

不過跟佢個巴打就幾高，不過瘦啤

啲

你同花的思念好似睇緊唔同人喎

個袋都唔同色

過咗啦

樓主好橙

係白色 頭先未分得清邊個打邊個混淆咗

我係女都覺得個女仔唔錯 對腳好正

Live 咗

樓主 fat fat la

detail D

樓主望見電話就周圍望 笑死

留名睇包膠

祝樓主出pool成功

扮絲 定你係巴打條女覆

個人覺得連9住同花的思念有機會可發展一段大好姻緣

講咁耐都仲未有圖笑下

留名跟進

個女仔著米色連身及膝裙 睇落幾pure幾true

個女仔係咪知樓主上連登講呢件事

痴線啦 我男朋友係隔離

3p

佢地一對男女黎

但係成件事其實好sweet

放過我好冇 千祈唔好影相 救下你地

應該唔知，見個女仔都冇話周圍望，反而樓主

姐係樓主認左

成件事好可愛

自己擺相啦咁 其他巴絲唔知會post 咩㗎

吓？講真你擺得上黎預咗人影架啦

現場記者有無圖片分享？？影下背面都好丫

樓主有咩事就大叫一聲，後面條人龍就會衝上來幫你

而家得你一個無比人望，但你同時望緊兩個

攰唔攰呀巴打

講笑啫，放心要擺一早擺咗

本身有諗過擺佢地兩個 不過諗諗下好衰唔好啦

通常第一次見面係會著得斯文d

樓主加油

影個背影黎睇下啦

你黎接力ok？ 佢地兩pair人咁

講左咁耐都係文字討論

樓主咁都夠膽POST上黎...仲話人可以一戰
上次先有巴打中伏約左台妹玩放上連登結果比人起哂底
個台妹嬲爆爆

絲打你都唔差喎

好想嚟睇

樓主唔洗驚比人老粒啦
有咩成隊兵衝埋嚟磅住你兩個
無condom都即刻幫你班兩個返嚟

即係影咗相，但私人珍藏

你滴下眼藥水先啦

Live 求圖

有冇絲打跟番我轉頭 ？我都鍾意同人做筆友，我寫字好靚，又有180cm，又大隻，又好有文青感覺

冇諗過做壞事 純粹滿足下你地求知慾
我唔會做衰野 放我一條生路

其實條女有仔嫁啦 想收樓主兵

驚會比佢地撇甩，佢地呢家實好有警覺性

有無lin ?

放心啦 唔會影你上黎
其他人唔敢包

就算唔擺圖都形容下樓豬同個女仔丫

第一次約人唔好成日玩電話啦

一陣個女仔問起，你點答呀

有絲打形容啊 好pure咁

同求
背影都好

背影圖都好啦

想知似邊個 例如似邊個名人咁

再形容下個女仔啦

+1 背影收貨

樓主好無奈咁四圍望
好搞笑

btw我唔跟踪你喇 加油呀

Live!

試用一百字形容樓豬及身旁女子外表神態動靜 (25分）

2017年都有人揾到筆友 好浪漫

咪就係，一陣人地以為被討厭就唔好啦

+2

連巴打補位 over over

我轉跟你先，你去邊到食飯？

+3

我想跟埋絲打喎，絲打好正

你清醒d啦！！！

痴撚線post

如果由筆友發展到男女朋友係一件超浪漫嘅事

咪玩野喎

diu 人地有仔啦

冇圖？

好慘啊 人地一pair pair咁跟蹤
佢得一條友

嗱真係背影咋吓
巴打咪嬲呀

講下笑啫

好肥

圖呢？ 圖都冇張 講咩都得啦

你男朋友好大隻 諗諗下你男朋友仲吸引

坐緊車睇個post睇到笑唔停

唔洗找

諗唔到似邊個名人
個女仔戴眼鏡 好斯文 好白 皮膚好好 似冇化妝(可能化左淡妝 但我覺得似冇)
同埋成日偷望樓主
相反樓主眼尾都唔望下人

巴打係咪最近至上連登

我一年收既聖誕卡都多過你啦扮咩啊

樓主加油

不如我講下你似邊個名人

個女仔咁純

樓主170到 邊度有175

我男朋友高但唔大隻wo

好多新人

咪玩野

絲打pmed

樓主仆緊野，唔好阻住人，否則燒你春袋

等等先
我個ex exact7ly同你個形容一樣
佢仲有幾個筆友

認知樓主專心d, 唔好玩電話住

咁我唔知wo 呢方面你要問樓主

唔好膠我住啦 你保重呀

唔撚係掛

絲打，你男朋友有冇telegram？

準備彈鐘

笑撚到我
Btw樓豬加油

PHOTO PLZ

樓主其實冇乜玩電話 只係碌兩碌又收返
佢地都有一直傾計 只係樓主cool左少少囉(定唔知佢怕醜)

屌 痴撚線post 搭巴士忍笑好辛苦

行到海傍自拍喎

好多蝗

我地兩個好恩愛

你好痴線

圖呢

我幫你影咪得囉，咁多人好難伸手自拍

祝甜甜蜜蜜

你黎陪我

agger

你間中學係咪喺天水圍

咁快第一次見就自拍

樓豬得米喇

post咗啦

圖呀 圖呀 圖呀

屌你老母

唔好跟住人啦

廿頁都黎緊 一張背影圖都無

圖

[img]圖片網址 [/img]

你自己on9新會然關人咩事

dom

相

純文字討論

現場記者朋友，有無見到樓主扯緊旗？

幾好笑 樓豬加油

真係估唔到一張背影都冇

影相啦

可以係連登見證一對情侶嘅誕生

跪求背影
Cut左個圖咪唔會俾朋友認到囉

冇圖

然後連9住一個人

好好笑

不要再說了

好耐以前睇過日本網友相遇嘅相
一個影一個嘅背影 一連串

live咗

屌你快啲影相啦

圖呢？背影都無
點對得住心理橙褲

求背影圖

樓主比10mins你講多次唔好post圖，如果唔係我就..

大家入錢比我，每人$8就有得睇

好經典~~~

當年因為呢一個post識咗個絲打

決定要推到條女都知

說好的圖呢

講得好

樓主有女玩唔得閒理你

Cut頭咪得囉

你係橙褲 ？

live左
相呢????

笑死

經典橙褲

相呀dllm

好浪漫

好肚餓 好想去食飯

有冇懷疑過其實係成班教假 夾埋一齊撚我地

講咁耐背面圖都1冇張

相啦

我懷疑自己俾人撚緊

live

我唔係心理時鐘呀~~~~

其實全部都係樓主分身

新會燃

今本就係假膠

各位可以走得

唔比圖 講下後續都好

其實我真係假膠
各位走得

大陸人想要香港身份證咋。記住唔好結婚

等樓主今晚番到屋企再包膠

忍笑忍到我 劉明等圖

係我就追擊樓豬啦咁快得米

你好驚咩

快啲影啦
之後後面嗰個再影影樓主嗰個
一路loop

唔係假膠嘅就找數啦屌你老母

屌 家陣奉旨影背影圖比你架

樓主講到明叫人唔好影 你硬係要衝出黎柒架喎

痴晒線

驚到出汗收埋件外套

咁想要人背影既自己出去尖沙咀影飽佢囉

好波

我係鍾意睇呀 吹咩

右下

係外國呀點嚟啊

blog crop左先po啦唔該

都話咗係假 啦

假到
圖文不符

樓主快啲影返連9住

想話你小學雞 連咩叫尊重都唔知係乜姐

再講 前車之鑑 之前台妹個post搞散埋人
依家樓主出pool有望 你係咪咁想搞到佢地一齊唔到？

做乜9.....

咪係 明明話米色及膝裙

連9住好波

撚鳩住班背影撚

知唔知咩叫睇人仆街最開心呀

諗返起又係有個post 玩鳩個網友去唔知邊度等，結果成班高登/連登仔扮路過影鳩條友

咁樣合理化一個唔好既行為都得
鬼才

認同 再上面位巴打比d口德啦ok?
呢到唔係高登 好講求道德架

道德撚

agger 其實咁樣講下笑下已經好過癮 無謂為一己私欲破壞人地大好姻緣啦 巴打都講到明唔想人po啦

不過 連9住巴打一支公跟住人地個個情景就真係唔洗圖都幻想到

笑到停唔到

咁都叫道德撚

係外國讀書就好心成熟d啦
玩還玩 都要知條底線係乜架

一個人跟住兩對男女

連9住巴打

乜都要有底線架咩

冇影相嘅巴打多謝晒
同埋對唔住，搞到你地比人屌，sorry

正評畀連9住巴打

樓主玩得開心d

仲以為你走咗去開房

仲諗住有嘢睇

咁既說話你都講得出口

點都我唔服

報告下咩環境

屌成班9up 圖都冇張

連9住巴打諗住跟到幾時

我有咩怕講

同埋我唔介意你post我（雖然冇人想知）
但唔好搞到個女仔 跪求各位高抬貴手

唔緊要啦，你都要更新下架，如果唔係我就過黎3p

人地話做人唔洗有底線架
樓主小心條女比人post埋出黎

第一次同人出街㩒少d手機啦 女仔會好介意你係咪覺得對住佢好悶，同埋都係種尊重黎

撚左我地咁耐，咁容易就放過你？

唔洗理佢啦 佢啲歪理覆都廢事覆

上連登都要講底線

D新會然質素真係...

屌笑撚咗
不過班新會然

最好笑係佢句知唔知咩係睇人仆街最開心

依家啲口德底線撚真係

咁多底線就唔好上嚟啦

想睇唔識自己去影?

咁少底線就唔好叫我post圖啦

預咗你小學雞應我話係都要問，你叫我都唔post

諗起之前有絲打上舊登求救話有變態佬跟 之後變左商場狙擊戰

新會然shut up

睇黎你唔係好知邊位心理時鐘

收爹啦，數又唔撚找

筆友變砲友

其實最變態果個係你

咬我食呀？搭飛機過黎啦

做咩唔係覆我呢句 ？btw咪找咗數囉

其實我一開始就冇諗過要偷影
你話樓主係狗公呃蝦條就影上黎公審下姐
老實講我一路睇都一路
好想睇到電車開花結果
無謂搞串個party啦下話?

求其搵張相就當找數

都話咗成班假 啦

樓豬同人發展成點

樓主上水啦

你要背影咪比咗你，你覺得假咪親眼睇下

樓主唔識人啦

唔好阻止人啦 又叫樓主唔好玩電話
人地撐緊枱腳ga

你走啦 你真係好撚柒 自己返去打飛機啦

屌你老母 ，講咁耐圖都冇張 樓豬又唔更新狀況，想點撚樣啊？

照張背面相就會拆散人

樓主番到屋企之後記得上黎分享下

好好笑
係咪心理時鐘相反版本?
樓主着乜色褲?
可能以後約會着就代表成功

積下道德啦仆街

振作呀連9住巴打
下次到你同其他女仔俾人跟架啦

屌依家班道德撚真係

要扣口德分

唔好呀，唔需要啦

我係唔道德咁會唔會仆街呀

呢到唔係高登呀 唔比9up食花生架
積下道德啦仆街

Gogogo

樓豬加油
今時今日仲有筆友好難得

笑死我 個畫面勁似周星馳啲戲咁

連登仔幾時夾份開偵探社 跟蹤仲叻過啲私家偵探
Btw好葡萄樓主 番屋企之後滙報番情況唔該

新會員 ？

都講到明有件外套灰色
仲要以假當真

其實樓主會唔會係假膠？
開完post再用分身扮見到 引人吹落去 大家中伏
btw,留名睇圖

玩得開心D

有冇check過地址？

細個嗰陣好興

痴線post

樓主個筆友喺咪姓王，帶眼鏡？
住葵涌個頭？

電車 加油呀

痴線咁都有得live
樓主唔好玩手機啦

有冇人直播？

睇落都似

食完飯啦樓主，係咪想帶人食甜品

巴打跟埋人地去食飯？

你又知嘅叻仔

幾正

樓主加油 連尻住巴打好波

連9住巴打好得閒

食糖水攞多個位俾連9住巴打

我都要食飯架，我咁啱食飯麻

我係真心定假膠都冇咩所謂啦
唯一證據就係得啲相，唔信就唔信冇咩大不了
一開始要見個'陌生人'有啲驚先開POST
但估唔到會搞到咁大件事
冇POST圖嘅巴打抵錫
其實都係好普通咁行下街食下飯
就好似你地同朋友咁過
有咩等我返

幫顛

係d新會然小學雞姐

成班cc台憤青

其實毒撚一個更開心

有冇發展機會?

樓主都幾大方

樓主今晚要詳細更新呀

不如你陪我？我都幾似霆峰咁靚仔

係要睇圖果堆傻閪乜撚野心態 睇下自己堆對話 柒到反皮

樓主不如揾我幫手，等你可以英雄救美

扮撞到女女，跟住樓主霸氣怒屌連巴出頭

不了

研究緊毛巾味雞蛋仔

唉 小學雞多呀嘛
見過細蚊仔 1 2年級都上連登

不如試下north pt味

預備橙褲

安全第一

Np味狗也不屌

lm等樓主報告

記得同時帶2個套呀，收到風襯抽啲

個post好好笑
樓主加油

好sweet呀加油呀巴打

加油呀電車

又真係幾似電車男

有圖就po啦 無樣都得 個po氣氛咁好最多咪讚幾句收場

淨係po樓主都好吖，而家乜都冇

戴兩個會穿
呢啲留返比山雞啦

做好準備喇喎，瞄撚準未？

Live左 有包膠未

留名

連尻住巴打update多d唔該

好sweet呀呢個post，有初戀嘅味道

連巴真係好撚得閒 跟埋人地去食飯

睇住個post成個畫面出晒嚟

屌左未

2年收一隻兵?

pish

唔知可以有啲咩包膠

大約係咁，仲有冇咩要補充

加油呀樓主

好浪漫呀 希望你地有發展嘅空間

嬲
成25頁圖都無張

估唔到會發展成咁
留意住個女仔會唔會有D唔同左啦
好多時一見完就無左個個feel

咪post圖啦 樓主又冇做咩衰嘢

班新會然唔kai針牙

講真，樓主你如果唔keep住更新你同佢狀況，我真係會po圖，等巴打上你屋企打個轉黎判斷你個樣，我係認真，唔係講緊笑，你話我仆街仔，on9仔，乜都好，隨便你。

靚唔靚條女係咪cute cute 地？
再約多幾次出黎啦

都係筆友嘅狀況 冇理由打埋信嘅內容架
收信嘅間隔都講緊幾個星期或者以上

其實係咪應該借呢次機會，將傾計間隔密啲？

幾星期一次可能冇咁快昇華到，我覺得可以信嗰邊傾之餘，whatsapp又傾

6M做乜鳩

樓主就好

橋段咁似83 Charing Cross Road?

想知樓主點識到筆友

我都有5個筆友
係舊登識落, 最長嗰個keep到2年幾
另外有個97年同00年絲打都好啱傾
不過無打算見面, 見左就無mood回信

特登google左 又真係幾似，不過佢係男男？
btw寫信係幾有趣，唔會hea覆，真摯啲

Agger

專登註冊跟進
樓主加油 so sweet

不過佢係認為大家可以傾落去先見面
而且我都講明唔好對我有一絲有期待
我本身都怕會就咁冇左個筆友
睇下過兩日有冇收到信先

我都想同你交個筆友
可惜無pm

成個post 好sweet

又一城肥婆

仲要絲打見到佢偷望樓主

痴L線

Lm幾日後文靜女回信問巴打 其實我地有冇發展空間

巴打加油

本書係男女呀，你講完男男之後，成件野個feel錯曬

勁sweeeet呀，如果結得成婚記得請絲打同連9住去飲

成個post連9住最肉緊

成個post 好有愛

正評是給我的

btw仲有冇嘢比我跟，跟上癮

樓主係點樣識到筆友架？

筆友係咪知道對方既地址
btw,呢個年代仲有筆友,樓主要好好珍惜

巴打同女仔出街就唔好玩咁多手機啦

BTW 呢個筆友點識? 原來呢個年代仲有呢啲野

屌你

好鬼正
連9住快啲識返個筆友
下次到係俾人跟

終於追完～我都覺得好sweet呀，但好明顯係女仔有少少feel，樓主想繼續做筆友，希望下次有進一步發展會update下

搞到我都想要個筆友添

想請問完既點解會完左？

美極基本啦

好有愛既post

好酸呀

好想知樓主會唔會收到下一封信

寄失啫

好鬼sweet啊啊啊 樓主加油呀 真心支持你

LM等續集

樓豬主動些少啦
到時錯過咗先後悔就太遲

好撚sweet羨慕死

btw依個年代仲可以去邊度識個筆友返黎

上面話台妹起底單野有無link

一係留個tg
但我寫字好肉酸

我睇wiki仲以為係男男tim
冇留意到作者個名係女人

你試下求其寫個地址

呢5個暫時仲keep到
但之前已經有好幾個唔回信
好自然咁完左
多數男仔會無耐性寫落去

好sweet
呢個年代仲可以係邊到識到筆友

你Google筆友 第一個網就係

萬一無樓豬個case咁好彩，分分中寄去變態金魚叔叔屋企就...

我都想問

舊登識

識台仔

寄私樓會唔會穩陣啲

可能會，不過最重要都係要對方肯回信
btw 會唔會有可能樓主個筆友本身係識樓主 ，所以一開頭咁放心寄信過去

以前識落好多外國筆友，而家無晒聯絡
一半係因為我懶唔回信，一半係對方唔覆
得返兩個台妹有add fb，同其中一個見過面，不過都已經無再寄信

btw 一口氣追晒post，追到人龍果到笑到瞓唔到

囉定枝美極

收到信再開post ok？

五個筆友洗唔洗日日寫咁滯

唔洗, 好多都1,2個月先回信